有冇巴打係 收過cu urban studies non jupas offer ?

如標題所講